# Задание на зачетную работу

## Астраханцев Алексей ИУ6-71Б

Создать макет устройства в соответствии со следующим заданием на курсовую работу по курсу МПС:

Разработать контроллер для сбора показаний бытовых приборов учета, имеющих импульсный выход: счетчиков воды и других ресурсов. Организовать сохранение показаний и времени их получения, передачу показаний на сервер (например, ПЭВМ) по беспроводному интерфейсу для дальнейшей обработки. Предусмотреть питание устройства от автономного источника, а также настройку расписания отправки показаний.

Модели микроконтроллера и датчиков выбрать самостоятельно. Количество приборов учета: от 2 до 5.

Разработать схемы, алгоритмы и программы, выполнить отладку на макете. Оценить потребляемую мощность устройства.
